一人一個老人家既用詞

我先

1. 籐喼
出自呀嫲，成日問我拎邊隻籐喼去旅行

2. 透爐
都係出自呀嫲
例句: 你妹唔想透爐煮野食呀，幫佢煮啦

利申: 屋企係用煤氣爐，佢當時想講開火點知講左透爐

Kai子

許!!!果度有位呀

你愛唔愛XXX(物件)啊？

十字車
火燭車

好仔唔當差 當差正仆街
阿公日日掛喺口邊

廢老

唔係果度 係果「恕」

電視廣告=電視告白

「啱啊」，「可以」，「真心咩」

徐房 (廚房)

廿八變「夜八」

撚化

搏盡無悔

我媽會講籐喼
以為只不我媽咁癲

客棧
飛仔

講義
琴日上綠卡個呀sir叫我地打開講義第x頁

廢青
年輕人唔長進

而家啲90後/後生
我以前果陣時
唔捱得
個新抱
(企係位隔離)唉好攰呀

舊屎（時）

我食鹽多撚過你食米

潮

用得呢個字嘅多數都唔潮了已經。

剪頭髮 講做 飛髮

做乜撚野後生架？
點做後生架？

哥濟